岩岩訓醒收到個詐騙電話

岩岩訓醒有電話 跟住無為意留左自己真名 聽落唔對路就 cut左 會唔會有事

弱智？

你係咪講咗lihkg個username

你冇留身份證就得啦 不過哪你身邊啲屋企人小心啲囉